[4/8將軍出馬] 聽日會係將軍澳出現嘅入一入

小弟愚見,將軍澳係唔應該開大波。原因如下
大家可以先睇下黑簡迪巴嘅post先

成功戰役共通點：

1. 有目標 並且能完成
612衝擊及阻止二讀
71衝入立法會
721突擊中聯辦
反觀損失較多既戰役
多數係未有目標/未有完成任何目標
致使前線留守
最終得不償失

2. 有共識的時間線
其實同第一點都好類似
有共識完成一件事
就一齊撤退/轉移陣地
當沒有共識完成一件事
變成大家都沒有共識幾時退走

原本西環同將軍澳遊行只係圍繞五大訴求,十八區公民覺醒。
將軍澳沒有明確目標無水貨客,無大陸團,無大媽賣唱,更無義士被困於將軍澳警署。所以將軍澳遊行只有一個目標需要完成--行完就算。因為西環不獲批遊行不反對通知書，所以我地更加要去!!西環先至係真正要人嘅地方，不過大家都要保護好自己。小弟相信嚟緊嘅戲肉係八月五日大三罷。

屌下黑警,圍下警署可以!!但不要戀戰,西環更重要!!
無命只係返唔到工，有命先叫罷工。
Be water

同意，將軍澳真係好易比狗圍

捱推

幫推

將軍澳有反紅媒

幫手推！！！

特別告示話6點。大家小心啦。今日啲tko post都沉曬。。。

幫手推！
聽日將軍澳要人

【八月四日將軍澳區反送中大遊行】

將軍澳區於8月4日將有遊行活動，不少居民對於鄰近商場之開放安排及應變措施感關注。鑑於當日或會有大量居民、商場遊客使用區內的大型商場，新民主同盟早前向區內商場的管理公司去函查詢遊行期間之開放安排。

截至8月2日，我們收集到的管理處回覆如下：

將軍澳廣場
。客戶服務中心將於活動當日加強管理人手，協助疏導人流。
。如有警務人員要求進入商場執法，商場管理人員會即時與警方溝通，如非有罪案發生，將不會同意警方進入商場範圍，以免影響場內人士活動。
。將為有需要人士提供適切協助，包括但不限於提供休息位置、基本急救和飲用水等，如有需要，亦會協助通知救護車到場進一步跟進。

-尚德商場、TKO Gateway及海悅豪園商場 ( 領展 )
。活動當天會照常營業。
。商場的地契無註明容許警方可進入物業範圍內執法。
。但商場會根據<警隊條例>第50(3)條，容許警務人員進入商場。

-東港城商場
。商場的正常開放時間為10:00至22:00，燈光及冷氣會根據開放時間運作。
。商場有公共通道，須按照地契24小時開放予所有公眾人士使用。
。正常情況下，商場管理處職員不會主動要求警方協助。

-PopCorn及連理街商場 ( 港鐵 )
。商場會密切留意活動當天的人流情況，以確保通道暢通。
。若然見到商場有事件發生，懷疑可能對顧客、商戶、居民和員工的安全構成威脅，商場會要求警方提供協助。
。據商場了解，根據法例，警方有權進入商場執行職務。商場有24小時通道，亦會24小時開放予公眾使用。

-明德商場 ( 基匯資本 )
。商場表示如果有暴力及衝突發生，商場不會阻止任何商舖落閘，會視乎現場情況來決定整個商場的主要通道，包括5個出 入口會否關閉。
。視乎現場情況是否需要警察協助，以及警方有沒有正式文件，例如搜查令，來取決會否讓警察進入商場。

-新都城中心一期、二期及三期
。未有答覆

-南豐廣場
。未有答覆

-慧安商場
。未有答覆

- 將軍澳中心
。商場的正常開放時間是早上十時至晚上十時，燈光及冷氣會根據商場開放時間運作。本處亦會應實際需要作出適當安排。
。正常情況下，本處職員不會主動要求警方協助。

************

此外，我們將會開放部份區議員辦事處作休息站，供有需要人士使用，分別位於慧安園、寶林邨及健明邨

鍾錦麟區議員辦事處：寶林邨寶寧樓323A室
梁里區議員辦事處：健明邨明月樓地下一號
黎銘澤區議員辦事處：慧安商場1樓B49室
呂文光區議員辦事處：慧安商場1樓B168室
范國威、林少忠區議員辦事處：慧安商場1樓B170室

請記住當下最重要既係85罷工,唔好再亂送頭好唔好

支持

推

聽日行完仲要去西環

同意 一陣會去
衎完就走

行完就過西環
今次真。和理非

先去將軍澳，再去港西